玉兔繼山竹後再一次收皮,連燈風膠有咩講？

隻眼重靚唔靚?

隻眼梗係靚